[求救] 一條友在京都、要睇英超, 邊度有sport bar睇2:30 雙藍會

如題囉
救救我
仲有一個鐘就開波啦
知唔知京都邊間Sport bar有英超睇

我推